private let quizes: [(question: String, correctAnswer: String, options: [String])] = [
        (question: "Quais desses é string?", correctAnswer: "\"Olá mundo\"",
         options: ["20", "\"Olá mundo\"", "Olá mundo", "'Olá mundo'"]),
        (question: "Qual é o resultado da expressão \"1\" + \"1\"", correctAnswer: "\"11\"",
         options: ["11", "\"2\"", "\"11\"", "\"1 1\""]),
        (question: "Qual desses símbolos é usado para \"escapar\" caracteres especiais", correctAnswer: "\\",
         options: ["/", "\\", "!", "ESC"]),
        (question: "Qual a sintaxe correta para declarar uma função?", correctAnswer: "func myFunction() {}",
         options: ["func = myFunction() {}", "let myFunction = func() {}", "let func = myFunction() {}", "func myFunction() {}"]),
        (question:
            """
               func printSomething() {
                  print("Adoro funções")
               }
               printSomething()
            """, correctAnswer: "Adoro funções",
                 options: ["Nada", "printSomething()", "Adoro funções", "Erro"]),
        (question: "Quando não declaramos o tipo de retorno de uma função, qual é o retorno padrão?", correctAnswer: "Void",
         options: ["Void", "Int", "String", "nil"]),
        (question: "Qual é a sintaxe correta para declarar um parâmetro?", correctAnswer: "resposta correta",
         options: ["func myFunc(String message) {}", "func myFunc(let message = String) {}", "func myFunc(message String) {}", "func myFunc(message: String) {}"]),
        
        (question: "Qual é o tipo de uma variavél String que pode aceitar nil?", correctAnswer: "String?",
         options: ["String", "String?", "Int", "Void"]),
        (question: "Quando queremos declarar uma constante, qual palavra reservada devemos usar?", correctAnswer: "let",
         options: ["var", "const", "let", "CONST"]),
        (question: "O que é um dicionário?", correctAnswer: "É uma coleção não-ordenada com chave e valor",
         options: ["É uma coleção que não aceita objetos repetidos", "É uma coleção ordenada com chave e valor", "É uma coleção não-ordenada com chave e valor", "É uma coleção que permite valores de tipos diferentes"]),
        (question: "Qual o nome do tipo especial em Swift que é usado para declarar blocos ou funções anônimas?", correctAnswer: "Closure",
         options: ["Lambda", "Block", "Closure", "Protocol"]),
        (question: "O que é um enum?", correctAnswer: "Tipo definido pelo usuário para um grupo de valores relacionados",
         options: ["É um conjunto de Strings", "É um tipo especial de String", "É um operador unário do tipo prefix", "Tipo definido pelo usuário para um grupo de valores relacionados"]),
        (question: "O que uma extension não pode fazer?", correctAnswer: "Adicionar propriedades armazenadas",
         options: ["Adicionar novas funcionalidades", "Definir novos construtores", "Adicionar propriedades armazenadas", "Adicionar propriedades computadas"]),
        (question: "Quando herdamos de uma classe e queremos chamar o seu construtor, usamos...", correctAnswer: "super.init",
         options: ["main.init", "super.init", "self.init", "super"]),
        ]